【玉女大犧牲】有村架純四方面刺激收視 《雛鳥》創開播新高

日本純情玉女有村架純深受男士們歡迎，佢增磅為NHK晨早劇《雛鳥》擔任女主角，終於升呢成為國民級女星。有村架純為角色增肥5kg，似乎佢肥晒喺塊面度，搞到佢由包包面變成pizza面，有網民就將有村架純改圖惡搞一番。

《雛鳥》由不少好戲之人參與演出，包括菅野美穗、木村佳乃及澤村一樹等，並帶挈上位男星竹內涼真吸納大批師奶fans，上月26日更錄得開播以來嘅22.2%收視新高。《雛鳥》現時劇情交代到，竹內涼真飾演嘅角色島谷純一郎已同女主角分手，雖然再冇竹內涼真嘅戲份，但就未見影響收視，前日播出嘅第103集，收視都保持住21.8%，估唔到四方面嘅有村架純不單止冇趕客，反而仲深受師奶觀眾支持。

今日，日本方面再公佈《雛鳥》昨日第104集嘅成績，以22.5%創下開播以來最高收視。

我張圖上左報紙

sosad面

蘋果又偷圖

村花

架純

我屌你老母

網民=卡勞

推

屌你老母佢唔拎我個張

？？

邊張？

卡勞仆街死啦

P瘦個張

記者=卡牢